尋人(尋單車)

到底海底奇兵位手足搵返架單車未
同嗰陣班fd仲老唔老友

手機無喇

唉屌 濕撚哂

唉唔撚驚

搵人落黎幫拖先

終極動能戰士